騰訊今日收市企穩333蚊或樓上，老衲永遠離開連登

挽留

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

我地既彈指則老衲既永恆

納神

有神快拜

走啦屌你老母

好撚穩喎